% Created 2023-02-26 Sun 21:39
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Philip Sokolov}
\date{Maandag 26 Februari 20:30}
\title{Notule vergadering 26 februari}
\hypersetup{
 pdfauthor={Philip Sokolov},
 pdftitle={Notule vergadering 26 februari},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.2 (Org mode 9.5.5)}, 
 pdflang={Dutch}}
\begin{document}

\maketitle

\section{PrePraat (Hart op de tong)}
\label{sec:org533a865}
Bloemetjes en bijtjes. Ups en downs
\section{Promo voor de Duurzaamheidsweek.}
\label{sec:org761b06e}
\begin{itemize}
\item Google Doc om samen in te schrijven.
\item \url{https://docs.google.com/document/d/1c7K6fzkEJJS7VLmPPTwJCPWe\_a8Fh3EPuvYcmcL3m7o/edit?usp=sharing}
\item Er wordt geschreven aan de promo.
\item Verstuurd naar Hanna.
\end{itemize}
\section{Volgende vergadering}
\label{sec:org13471c5}
Pol via whapp
\end{document}